今年爆H3N2，流感針冇包，打黎做咩？

Kay你冇做錯到

利申：流感針要散貨，支持去打

你唔係咁天真以為一季淨係比爆一隻流感吓話........

支持支拿人幫手散貨

黎明 Leon Lai
59 mins ·
大家早！只想分享一段睇法關於流感疫苗，很多人看了新聞之後覺得流感疫苗要現在注射！但今年新疫苗應是在三月左右才能到達本港，現有市場的流感疫苗非常有可能還是往年季度的存貨，並非對抗新品種的流感疫苗。所以請先諮詢你的醫生或者上網搜尋收集清楚資料，因為記者也是人也有可能打錯字或急著在資料及常識不足或太忙的情況下把文章供給讀者而內容有可能誤導了你的決定。

我地係咪要批鬥埋黎明呀今次 請權威學者們發號施令

黎明參戰
明星vs專家

拎到家長人氣 又可以賣人情幫謝安琪解圍 何樂而不為